冇公主命

有公主病 點攪好🤦‍♀️

咩程度嘅公主病先?

你獵食糜爛碎片

識我既朋友都話我有時脾氣好差

我為你愚蠢得有點黐線

我都有 公豬癌

有人識

你有語癌..

想問樓主係咪已經同男朋友分咗手?

好彩濛哥你仲當我係人

笑左出聲

未 就快

啊花唔能留面me

你講完我又笑左

汗襪丁格百厭

汗襪到枱冇屎痾

用炮枱柯啦🤪

細細粒 容易食

.3.吹到

公 豬 癌 真係好好笑

我想乘虛而入

你做完飯到時再打比我啦

煮埋你果份

花花木咁岩牙

又flirt
依句野同過幾多個女仔講0.0

漸漸我雲吞都不想加醋

今日淨係同你講過咋

雲吞要皮薄 餡更要精

Ok我今日a緊 我接受你

想食麥皮脆雞

買埋比我ok?

劣食時間 - 麥皮脆雞

個胸a緊?

第一次睇

第一次認同你條仆街

好撚好笑

55我靜靜浮游在a胸

槍口對外呀

股滑的槍

笑笑笑 笑乜撚野啊屌你老母

彈出彈入

想食滑lulu雞

最鍾意屌公主病既女
特別有征服感

快食!

樓主好樓仔